第一季nba2k20 proam 聯賽 （ps4)

截止報名日期:10月20日
比賽日期：星期一 同星期四。2300。暫定。

暫最多10隊
會分兩區season 加季後賽

今次聯賽會將大家數據入低
盡量貼近真實nba數據

會在未來時間出Facebook page
同埋rules

想報名請入tg group

每隊至小要有5個人 謝謝

Push

推

push

Push.

名額剩餘3隊